1人N件Amazon 抵買之選 (6)

Useful tips:
美國Amazon 係最正宗
英國Amazon 電壓電器規格同香港接近, 可以同美國Amazon 比較價錢再決定買邊間
德國Amazon 買家居, 廚居
日本Amazon 買日式潮流玩意

去拎Amazon Prime 會員試用再睇下有冇特價野想買 (到期日前取消就唔收會員月費)

Amazon 有自家同3rd party seller
建議優先選擇Amazon 自家獲得最好既售前售後服務

歡迎補充

實用Link:
點解買電子野唔上amazon 去益班仆街代理？

Black Friday 2020年11月27日

Cyber Monday 2020年11月30日

Bose Noise-masking Sleepbuds
呢件野同airpod 黑色星期五大約減幾多

你去搵個未來人問啦

唔係話有問題回收咩 好似

而家等bf買capture card

買完野先出呢個

煩惱緊有咩買
本身喜好電子嘢，想買隻gan charger, 但socket無得換Uk plug

想買隻喇叭用黎電腦出聲 係咪sony比較好

Cancel 再買

新貼留名
想買野但係得15usd砌唔夠free shipping

想問聽日個市跌幾多

maybe

lm

我都係差24usd先夠freeshipping 揾緊野買

錯過咗arc5 lv67 99蚊
同一價錢想買67多過65

Lm

上個月prime day喎
而且佢都唔係減價 只係食多咗Amazon個-$15

想買Braun series 7

美金？買左好多？

如果sold by amazon冇伏 但係好多都唔送香港/要比運 計啱條數可以買

黎緊會買枝飛利佬既SONIC CARE牙刷
請問邊隻代用刷頭既性價比高?
謝謝

gift card點ship to HK

Ok唔該巴打

想問按照往年既情況, 等到black friday係咪會再平啲
未試過black friday買野所以唔知道

有冇咩手機抵買
部後備機壞左

pixel?

有特價？

新嘅5G款啱啱先出 冇咁快減
不過之前prime day舊款Pixel 4有做過特價

想問點樣睇邊個係賣家?

求其買兩隻高身手機座都係返度

額外新增一個揚聲器，打造立體聲效果

只需無線地連接兩部揚聲器，即可享受立體聲音效
。

philips 4100 連三刷頭, 而家$500頭
等緊BF

屌係喎

verbatim 100W

600蚊買兩隻抵呀
咁細隻黎講算幾好聲

amazon有咩

第一次見佢寄Kerry e-commerce 有冇人試過?

用過一次，無sf做得咁好，I parcel級數

upload完statement都解鎖唔到個ac
問佢要畀咩先解鎖到 佢又係話要statement
想買嗰件貨都加返價都未解鎖到
睇嚟呢世都幫襯唔到美馬

有其他地方買刷頭平?

咁仆街了 奶撚晒嘢

好多大陸貨

差唔多貴一倍

red 4% hsbc amazon 5%

睇下香港，周圍格下價囉
佢款款都啱用啱插㗎嘛 應該

想買部空氣清新機 有冇介紹?

用另一部電話 / 電腦開個新 account，再接再厲

Dyson Pure Hot + Cool Air Purifier, Heater + Fan - HEPA Air Filter, Space Heater and Certified Asthma + Allergy Friendly, WiFi-Enabled – HP04

屌 自己上網睇都有啦 洗唔撚洗餵到埋口呀

知唔知HK15去到幾時

真...

今晚完

好似今日內

已經第二個ac啦
想買件貨都加返價
再開ac都暫時無用啦

見你好誠心問
都好認真答你
冇人知...........

又唔追post

越近BF
伸手黨又開始出現

Dyson = 垃圾 不了

屌字老母伸手仲咁撚多要求 又唔一撚早講

積下口德啦 買小米都唔撚買dyson啦 ching

積你老母
有心水就自己買啦
人地介紹完仲咁多口水
係咪要做埋Alexa 幫你比埋錢啊

就係冇心水先問 有心水問嚟把撚? dyson呢啲垃圾都講得出口我不如買個HEPA filter加個FAN唔好? 水鳩人買垃圾仲咁撚大聲? 扯撚到你條尾定還是你賣開dieson?

扯起我把火既係你呢D 垃圾伸手黨啊屌你老母
又唔撚講有咩要求淨係留底一句要乜要物
撚知你想買飛機定大炮啊仆街
人地唔知你要乜咪介紹D 最大路既野比你囉
仲要懶係野咁不了不了
我夠想講伸手黨不了啦屌你老母

我拎著支槍逼你覆我? 死傻鳩 縮撚返入你老母個閪到啦

唔好撚理呢d 垃圾啦

ching做咩咁燥

柒頭

上嚟問下嘢好似要跪喺到求你咁 dyson事實上係廢 講事實又屌 cls ==

買小米都講得出
返你D支那forum問啦, 屌你老母

買小米有咩問題? 你自己都係喺個支那閪到生出嚟 不如你自我毀滅咗先?

好心你啦

你估我係你咩, 支那狗

支那牌子喺呢度有原罪

一齊去check DNA囉^^

block 鳩條撚屌啦

reply 佢黎做乜，影響晒成條thread 討論

連登己經冇曬傳統 表情撚都冇人屌

啲product 99%都Made in China係咪全部唔好用先舒服 cls... 遲早捉撚曬呢班撚樣去勞改

當推post

想知洗唔洗轉VPN去美國？

轉咗有機會ban

點樣知道想問個件產品black friday會唔會有優惠？

俾錢前個頁直接填番香港屋企住址就ok？

第一次買野，感謝回覆

想攞hsbc red 5%
可唔可以用hkd 埋單？

amazon勁多負評，小心

到時就會知有冇優惠 呢度冇人答到水晶球問題
地址如果填香港唔得就要用集運

可以

填香港個住址，之後信用卡俾錢就ok?

到時就會直接有人送黎？ 洗唔洗留意d咩？

有野想買，驚on99等到27冇特價又晒左兩星期

感謝

屌
我都係唔好開post

見到個po鬧交有啲唔開心

唔係樣樣野都送去香港
唔送香港既話你填完香港地址佢會話你知

us amazon 買braun 9 係咪universal voltage

係咪要billing address同送貨地址要一樣
我billing之前亂入資料,E家amazon個邊停左我ac,入唔番..

加壓超頻 電莖SOUND BAR

死返去買小米 on9仔入黎把撚

真係唔知點解無煙花睇

小米好過dyson=要買小米? 你個腦跌撚咗?

買嘢post都有遇到濕鳩仔

PHILIP BRI956 好似唔見有平

唔該巴打

個個post都有
連登就係咁 好似以前玩online game個精華係嘴炮咁

USB Type C to C cable 有無介紹?

啲router 仲係冇平， 仲貴過香港

同問，braun 7 同9 都有平

我都想知
明明billing address 無錯都畀人lock ac兼收到address verification email

今晚早D訓
聽日雙11好平好多優惠券要搶

下個post交返畀我?

填返自己張卡落嗰個地址(通常都係屋企地址)

留意返出貨日期 去到咁上下佢仲未出貨就要問候下alexa

入左10TB WD HDD

用錯acc覆

等gc553 減價

Elgato Game Capture 4K60 Pro MK.2

itx板
冇PCIE位
想要2k144只有呢個option

唔要呢啲， wifi 6 好貴

呢張喺 eBay 最平買到 US$199，不過要用轉運

4k60 pro or gc553

梗係 Elgato

有冇人買過lg/sony oled tv?
有冇問題？

垃圾黎
2隻一齊用會冇左Wifi 6

一見到又想買
但成屋都HDD

咁快又BF
上年買咗枝4100 衰ON9冇買到刷頭攪到枝野閃咗半年

請各位唔好再覆呢條撚樣, 用支那牌仲咁撚口臭

公司背景同生產地有咩分別都分唔到既社會垃圾
兩者賺既錢佔比完全唔同

上年bf 都做到199 我都係上年入

係咪我眼花 佢寫MasterCard啵唔係咩
Red唔係visa?

你堅係眼花
red係MasterCard嚟

低階好似香港平d
但高階外國平

係個火牛問題姐

首先你要有錢

之前買咗隻牙石行貨 隻火牛畀埋插頭你換
通行全世界

而家我見手機emoji都冇人屌

扑尻左佢好過啦

祖國Amazon嘅nespresso機抵唔抵 送100個capsule

amzn hkd個rate閪
你check out用usd
等張卡收statement個同你轉rate

我計過 其實差唔多

但退貨refund會方便勁多

有無人買theragun ?

上個月申請左account買quest 2,
差部靚電腦

有冇人上年bf買電腦主機？
係咪會平好多？

7.9就直接HKD算

英雄所見略同

留名

網購正常都係俾外幣抵
但好似Amazon匯率食水冇咁深+Red卡外幣港幣同樣回贈係例外

外國網購我不嬲都係比開外幣
都係1.95% Visa/Mastercard fee
如果比HKD都係7.90咁上下就比HKD算啦

HSBC RED個rate已經包埋1.95% Mastercard fee
根本就同amazon個rate差唔多

同埋外國網購用HKD結算HSBC唔收手續費

7.90咪就係計左1.95%個rate
大部分銀行都係出計埋visa/mastercard既fee架啦

碌返張red卡 statement

六月個張單個125美金個rate就7.09624

仲衰過amzn us個rate

amzn us揀左129usd嘢，佢個rate就7.9060695752

咁amzn us真係揀返hkd找數算

差咁遠

我張red卡最近嘅美金數都6月
斷估而家唔會差好遠掛

搵6月黎比 匯率日日唔同
我搵 9月 statement 最平 7.90133

ryzen 3000 板 ram同ssd可能有平既

冇計呢期冇美金數

7.901都差唔遠了

Mastercard 有charge
就算你係Amazon 用HKD找都有可能另外加手續費
Mastercard係睇結算地方
好耐以前奶過野...以後唔用Mastercard買外國野

擺咗一堆嘢落 list 急不及待好想玩玩了
不過想問下到時 black friday 係一踏入美國果邊 0000 就可以入去搶定係都要等果邊朝早先

乜收sms既時候顯示既金額係折咗之後？？
我收到既未折正價既sms

咪聽條柒頭鳩up啦

想睇下NAS有冇平

10月中 HSBC red 7.90125

你講果啲係DCC 係睇銀行收幾多%架
渣打/東亞果啲咪收 HSBC唔收架
Mastercard/Visa一般都係1.95%

Kerry無夜晚派件，如果平日返工就一定要星期六先收到貨
送貨前都會打電話問下你有無人收貨既，同埋打上service centre都有人聽，點都好過惡夢級iparcel

我買左2次野, 1次買usd 140 sms話扣984然後回post
第2次買usd 260扣實扣2055
我認我9UP架,或者第一次AMAZON比左著數我呢

4%回rc 5%事後退credit
就當5%即時退都唔會有91折啦
你第一條可能未出哂貨冇扣足掛

唔會,第一條得一件野黎
anyway第2條已經係扣實數
所以當我9up就ok,第一條當amazon益9我就算,當我冇講過

140usd係咪扣左amazon 15usd優惠咋?

想買電子放盜眼但9成都係支那嘢

結算用埋hk15實收usd140啦

一定係眼殘
邊間銀行會做7.09 usd 對hkd 咁痴線

買刷頭都代用唔驚刷爛棚牙咩

Arlo 呢

我想買可以裝返原有木門防盜眼嗰個位，門內有小型mon，有wifi連電話，但隻隻個名都好擬似支那
鬼佬好似唔興鐘意就咁裝門框隔離

可能到時冇平呢

Gan 見啲人介紹都係直接插

想要啲可以拉條線，放上枱面個隻

Ring Peephole Cam

LM

正
仲有無

裝防盜眼位 係得呢隻
不過無local save,
replay 要join plan ($3/month or $30/year) (有30日 free trial)

d鬼佬鐘意 裝門框隔離 因為可以直接攞電 唔駛煩換電/差電
同好多鬼佬門口無開孔防盜眼

但係 好似 聽講
你用hkd 找數
銀行會嬲尻red card 直接冇4%

之前聽呢個po D 巴打講

鬼佬住house多數都有多隻玻璃門
不過擺cloud硬係覺得爭啲

或者買個ip cam 貼落隻防盜眼
24小時偷拍 唔知得唔得

到期換頭會閃？
我都諗住今年BF買枝4100平平地

如果有舊板
9700k / 9900kf 係咪都抵買?

咁睇唔開仲買INTEL?
同埋香港好似都係貴一兩百
利申: 用緊9700

新刷頭有chips會記低刷過幾多次
夠鐘就會閃叫你換

係呀，會冇架得0.4%
唔好用港紙結算呀

去外國買刷頭平過香港好多

諗住blackfriday拎黎買砌機d parts
用埋code仲減15usd

我prime day都喺amazon買parts
3700x
b500i
32gb ram
noctua風扇
sn750

香港夠膽死3支刷頭賣成兩舊水

係啊 都係買咗先知
用咗幾個月佢就係到閃

成條數比起香港買平咗幾多？
可能black fri仲平

今年NEWEGG完全無提前特價

平1000到
大概

2020仲買新蛋

知係中共野,但上年有D野真係便到仆街
窮撚一名啊

咁點解你唔淘寶

平就平啦
便

幾時有牙刷買

我都想知，買嚟送比人

等緊佢AirPod 做sale

yoho早兩日1588，hsbc再減200
不過得一日就完左了

上個post有巴打話美馬有幾日USD99 我miss 咗不過唔知係一手定refurbished

買對鞋佢唔直送香港，單邊集運過 60cm 要收體積重，唔想再中有冇可以 repack 既集運推介？

平到咁
pro喎？
2都唔只啦下話

我只可以講唔好用buyippee
上次買對nike拖鞋 收咗我200蚊運

想知咩鞋盒單邊60cm

照要?

都黎咗香港 唔通唔要貨咩

諗緊買唔買arc5 lv65加個座149usd
定等bf好
Braun會唔會做特價
Lv65同67有咩分別

佢打漏咗個1字，係US$199

佢果外盒有時好誇

1600樓下深之都都有

Yoho + HSBC信用卡嗰個就真係抵

啱價就買

屌笑咗 我都奇怪平到咁

依家hsbc個優惠其實買公價嘢都好抵屌
仲應該食埋red個4％

入面全部美國空氣？

水牙線大家有無推介

應該係個盒嘅闊度超左

上年uk adidas 買左2對ub 送黎香港都收左百幾運費

我之前運ringfit都要70幾蚊

上年已經冇乜野平啦
前年evga 金牛850w 賣五百幾，仲有減$150 code
gskill ram 又平
宜加中資，仲要display card 賣炒價，不了

有冇巴打係日森買過電飯煲?
香港用唔用到同埋有冇推介?

牛都上amazon買

evga 寄台灣，返黎寄到你屋企，方便過你請日假去香港D 代理啦

日本電壓唔啱，自己Google

加座有得幫你洗
懶人之選
上年買左，好似平過$149
早幾日係日森買左set 刀網剃刀返同電池黎換
再戰一年

留意電壓
好多都唔support 220V

今晚扑鎚
但65同67分別大唔大
淨刨就差50usd
連埋個auto cleaning 就100usd

唔急的話等到黑五先買
可能再平D
只係用過95(即係65，有座同無座分別)
67未用過

唔識check電壓?
幫你煲埋餵埋你食好唔好

有沒link

Search 不到

有冇人知道sabrent呢個牌子點
香港唔見有

喂垃圾 你去錯論壇啦 屌你老母臭閪
傳送門
好行唔送啦

要用amazon pay先俾到錢

67係新一代，65係67上一代，中間隔左5年。講真Panasonic唔買座都洗得好乾淨

有無人amazon買防毒軟件
有無地區限制

怕activate 問題裝個vpn 搞得唔得🤔

之前買過冇問題

65冇座表示每次都用梘液洗好乾淨

我見bitdefender減價減好多
希望BF有

點解耳機要收錢？

哩隻係咪連登枕，美馬搵出黎個名有啲同

記得歐版先係
美版唔係

問題係邊？太遲定選錯野？

C18

我都想知 已經跟住黎禁

係唔係一定直送上自己屋企？

Prime day減咗好多
可惜已經有

你鍾意送去公司都得

巴打介唔介意講下我係咪禁錯 柒係邊

我都等緊連登枕

好似返森林買好過
仲直送

送工商地區快d, 同埋你屋企未必有人收件

先排（上星期）至見到Toshiba HDD 新 line MG08ACA 響美馬泡頭（16TB）但點解今日完全零offer嘅? 香港price 又有得賣喎。有冇巴絲知道發生緊乜事呢？

冇貨咪冇囉

之前prime day買左隻920+

有冇退貨教學

想問如果無amazon source,. 建唔建議同FBA seller買?

有冇巴打推介下藍牙喇叭
我就咁search暫時睇中下面幾隻5舊水咁上下既：
anker soundcore boost
tribit stormbox
tribit maxsound plus
doss soundbox xl
上面邊幾隻最好？定係有其他同價位更好選擇？

anker soundcore boost

5舊水點解唔揀JBL

除非係好明顯果個brand既official seller黎

jbl sony
not anker

有冇巴打推介下ssd

記得買夠150蚊分單

個code有得分單狂用？

Kingston a2000 1tb 抵

果陣貪快

我有買evga牛

是

仲有15hrs

唔係sold by Amazon

果時堅抵買

冇tick include out of stock?

diu CS

冇限一

狗衝了 加多set cable extension 再減15美

QLC款有sold by Amazon

睇返間third party個rating都ok呀

冇限一咩？ 我第二次用唔到

自 睇漏咗one time $15

自己買隻牛

用旅行轉插?

d led用咁少電, 100W夠晒

而家友和做緊1688-200，入唔入得過?

anyway, 寄到o黎睇下佢隻牛係咪100-240V先，呢d火牛多數都係100-240V

好
如果係就唔洗買

o係reddit搵到，100-240V, 希望你果隻都係

PS5 在美森日森難唔難搶到?

唔係好識電，記得細個讀書好似有教

香港行220V, 可以用到110V 電壓嘅野
反而行110V 既地方 (美/台) , 插220V 既電器就即刻玩完

係唔係

我做燈槽呀

唔該曬巴打，到時睇睇
不過佢呢個頭 點都要搵野轉返佢做3腳......

amazon唔係咩神奇地方
你出面搵唔到有貨amazon正路都唔會有貨

adaptor好平，鴨寮街 Schneider o既都係賣10幾蚊

如果香港買，佢有送呢舊野
去鴨寮街要點同人講，呢舊野叫咩名

俾相會明/ 圓腳2腳插轉3腳插

喺amazon買ps5想問吓電壓方面有冇咩問題？

有冇人買野click埋 "This is a gift" 選項?
直送包裝會唔會唔同左? 用amazon自己盒定其實都係求其咁寄?

買個轉插好過啦

俾張相佢o地睇就得。

你要跟火牛果個就好難配

google is your friend

核突呀嘛 突咁大舊出黎

我而家買左果隻係咁

sorry 貼錯圖

你換返做鬚刨嗰隻圓腳反而有機會隊得入
買到返嚟你拎埋去鴨寮街試咪得囉

我會架啦

Correct

如果大盒少少, 平時寄過黎都有好簡陋的amazon紙皮包住, 但唔知佢寫果個 "Ship in Amazon box" 係咪就係平時果種, 定係一個靚靚仔仔全新硬盒咁?

上面我果個係覆錯人

邊個天才話你知..

220V 電落 110V 電器係非常穩定..

穩定地唔work
因為即燒。

in random

咁就唔理佢了
有時寄d影碟黎怕個外盒爛

買左Panasonic最高階個款
6段IH + 加減壓力煲
識分粒米既新鮮度自動調較煮法
仲有唔同program去煮唔同品種牌子既日本米

不過我買左成兩個星期都唔出貨
咁啱前兩日跌價即刻cancel再replace order
但佢好似又唔出貨
我準備send email俾個賣家

覆左條sadcunt先發現原來又伸手又引戰
仲要係咁話屌米仲好⋯
唔好拎國貨之光最叻周圍抄抄抄既黎比ok?

只係好奇，大概HKD3K 都咁鬼好賣。腦海有閃過“唔通product recall”？

入得過，出面啲細舖好似做緊~$1500

比人鎖左account 交曬信用卡資料同住址證明都唔得，可以點做？

事實屌米係好過dyson dyson嗰部最多叫擺設 佢噴出嚟嘅所謂乾淨空氣會撈埋啲冇過濾過嘅空氣？ 如果要有空氣清新機有乜理由買dyson? 條友無啦啦屌人老母=我引戰？ 咩logic嚟？ 你睇下佢成隻癲狗咁見人就咬都知咩事cls

佢抄鳩人同件product好過dyson有咩關係？即係佢抄人就唔可以好過dyson? 2件事嚟 唔該唔好撈埋一齊 兒登仔返去讀多啲書先學人上網thx

其實有啲轉運可以退稅/-10% 同埋shipping仲干過集運

第一次買？

求求各位，在澳洲amazon 落電子野先至發現bns 原來唔俾運電子產品……想問下有邊間集倉可以寄電子野黎香港？
謝謝

搭單問
如果想買110v 要點轉220

淨係抄人都唔值得買屌米啦屌你老母
仲記得之前篇新聞
屌米空氣淨化機
買左一年濾心冇拆過包裝
但係部機個空氣質素探測 識得紅轉綠

搭單問一問

想買個火牛, 係去鴨記d 路邊檔定邊間會有得賣?

利申:美馬買左arlo 2

唔該晒

買個220V轉110V變壓器

有冇咩款推薦
唔想火燒屋企

屌你老母重嘈緊，死返去百度吧啦好嗎？

冇
因為有好多款，有大有細，出嘅power (Watt數)唔同
我又唔知你買乜，都唔會知要變壓器出幾多watt先啱你用

呢啲要自己計數睇邊隻牛啱
Power (Watt) = Voltage (V) x Current (A)

garmin錶通知係咪出唔到中文

有冇邊間介紹

想問買咗幾錢

Hsbc 5% 個個優惠,係咪得amazon us 先用到,amazon uk 就無5%

老實講
空氣清新機都係咁既原理
吸入污糟空氣，吹出乾淨空氣
但部機係唔會淨係識揀污糟空氣黎吸
部部機都係一次過吸再吹出乾淨空氣撈埋本身空間中既污糟空氣
只係乾淨空氣含量會愈黎愈多，污糟空氣含量會愈黎愈少，去達致清淨空氣既效果
所以我唔會話dyson部機係垃圾係擺設
只係唔適合我既需求

你啱 但正常嚟講有得揀都唔會俾貴幾倍嘅錢去買部咁冇效率嘅機 而且pm0.1-pm0.3大細嘅粒子係好難捕獲 而dyson就直接同你講佢過到細至pm0.1嘅微粒 有誤導消費者嘅成份 仲有就係部嘢勁嘈 諗唔到有咩賣點

淨機¥55160

個hk15 code 開幾個帳分幾張單用 fatfat

想問係咪只有第一單先有買夠$150減15? 定係哩段時間次次買夠得上150都減15

日版得，不過出唔到香港字。

歐/美版就出唔到中文

得一鑊

呢隻同WD SN750比邊隻快啲

Amazon 個隻gen4

揀間方便rma 既就得

應該WD先有？

amazon出貨了

team intel 有
samsung 同 sabrent 都好似有

sabrent寫有5年但睇唔到佢rma點做

.com

但新ac 一黎就買150usd 有可能會比amazon block 叫你寄月結單
而一張卡幾個ac 用好似都會出事

貼牌野買唔過

walmart以前block 左集運地址
依家仲有冇？

想買nas但好似同香港差唔多價

分兩張都出事？

我見你話幾張單嘛
2張可能唔會掛
低調冇壞

耳機有冇好介紹，半千樓下，有藍牙更好

想問Logitech mouse 唔知有無減呢

同三叔 evo plus 970比邊隻好啲？

咩撚野叫半千？ $500樓下？

年年都有
放入cart先, 不定時望下

有無巴打睇緊咖啡機？

Yes

有無Ching有風褸推介 想睇下有無平 想平日出街著

我想買capsule機帶介紹

潮流台有post講 爬下文人地玩咗幾年

求其揀部啱價又放得落就得啦 capsule都冇咩好介紹

呢隻ViewSonic portable mon幾抵, 如果唔介意45%NTSC o既話

搵到呢段野

係香港買aorus 算唔係差太多錢

岩岩仲係14x
而加變返199

88

咁cancel order算

不過諗諗下都無咩所謂 以前新蛋買隻mx500都用到而家無事
但而家就蠢左買埋heatsink版 原來自己塊板一早有

入面有電池先唔得 (eg: switch)

同gen 3比

年頭walmart買ringfit用集運地址冇事出到貨

喺amazon買parts唔係預咗無保架咩

巴打買咗TLC with heatsink?

係 不過最後都係cancel左
諗諗下都係唔好一時之快買先 反正而家無需要住

係嘅 不過第一次買m2都係諗清楚先

我買咗TLC加支散熱膏 再用code-15 抵到傻

散熱膏係for埋條ssd?
我仲未用過m2 ssd

For cpu 砌部全新機

雪菜巴，即係有鋰電的無一間集運是得？

RMA唔撚係保

Rma咩黎

officially 係 船運都唔係間間得
建議你問清楚先

google

謝謝雪菜巴

我都係對比起香港買都唔係平太多 performance 又唔係好突出

香港買aorus 貴少少但多舊heatsink

頭先佢最平嗰陣有heatsink嘅減晒價都係千一左右
都平過香港買aorus喎

我見無heatsink 版都要150喎連heatsink 要165

hkd 定usd?

我都想砌，但係amazon無新u 又無新rtx30

hkd

有咩分別？

減15美咪差唔多千一二

上年美馬買咗呢隻,
Tempur-Pedic TEMPUR-Ergo Neck Pillow Firm Support

black friday 賣 ~usd40
一買返嚟有陣酸膠味, 吹咗一兩星期先掂
瞓咗一年後嘅感覺, 唔係幾好瞓

有嘅 不過永遠都搶唔到

係

個15美我買左970 evo plus 2tb

TUF / Strix RTX 3080 Amazon 成個禮拜冇補過貨

好後悔之前prime day無買ram...

仲有 BF 同 CM 呀

啲靚ram斷曬貨

正

我拎咗去買凉鞋

隔離post話香港一星期都返唔到10張TUF

反而新蛋有通知補過貨，Amazon 爭唔到貨咩

有排

等緊Ballistix/G.Skill 3600 16*2

我個bot 都唔知幾耐無收到過tuf 既 notifications...

全世界都等緊呢兩條
我都放咗喺cart，如果買咗5000 AMD 可以考慮mon埋8*4

有無external hard disk 介紹？

點解你地可以夠150usd
我諗唔到要買咩
SSD又冇咁嘅需要

SSD定傳統，要幾大咩插口果D一次過講哂先啦

我都係買電腦野先會夠150

新嘢？

Zen 3 可以上到4000 1：1
咁3600應該冇咁多人買

枕頭 鞋 牙刷 鬚刨 差唔多啦

BF 有冇MON 推介

FIRST app purchase
現有顧客無

放咗Ballistix 2200 8gbx2喺cart

舊客 但無用過app落單 試試先

點去到呢頁

等緊，希望成功收到

好似好L抵，英森？

美森，琴晚應該set錯價錢

cls價錢

都無理佢有冇free shipping 就落咗3個（真係有自用需要），今朝轉咗shipped，不過我對上有張單有幾本書都寫shipped but “Amazon 最後話”入唔到香港取消咗

好平喎
全新定翻新？

我會買書 啲電子書都好似幾抵

美森買個電壓會唔會唔啱用

佢個d 送gift card promo無一個得

開過另一個acc

Samsung T7 喇

諗唔到有咩抵買AirPod2 /pro 買咩價位

Samsung T7 係咪有埋fingerprint unlock 果款

有finger print 嗰隻叫T7 Touch

Sorry, but you are not eligible for this offer

牙石router係100-240V
而且有齊socket

未必得

痴㩒線
好抵
不過電壓同火牛啱咩？

3600比3200貴好少
4000貴到離曬地，所以個個攻3600

點解要買2200

3200

而家買3600 8gb*2都係700hkd

32GB有future proof

想問ultra boost個啲black Friday會唔會平啲

得紅色/ non RGB版

Ballistix RGB 16x2 3600C16 我早幾日去幾間鋪問都無貨
所以買左紅色算 平幾舊

有冇人試過買mbp既adapter有好推介

白色rgb版都係遲一星期姐

想問聽日個市會唔會跌

amazon 黑白色都無哂貨wo

所以咪話一星期後有

傳聞話紅色白色體質都唔夠黑色好

最緊要靚 白色

白有8x2

係amazon買g14 會唔會有伏 定係 係番moss 到買？

不過係moss買要等到出年2月

19號先有貨

1tb 970 evo plus 先1200

consider sold by Amazon

買得愈大平得愈多

無需要但好想買條2tb

上年BF 喺UK買咗千4蚊，結果今年先砌好部機
家陣又再特價
好想買嚟行RAID

專業需要🤔？

單純爽d
不過都係諗下
970 evo plus pci-e 3 嚟

你成日大量抄寫4同3個分別先明顯

我意思係家陣間間廠都開始出PCI-E 4.0
家陣買返PCI-E 3.0 好唔抵
價錢上未話差太遠
唔急用可以等下睇下980會唔會有平

有枕頭賣未

本身已經有條500 gb 同1tb,唔洗咁多條

淨係想買IPHONE CASE

姐係咩 ？

想問吓英馬買野，係邊吓先知有無得退稅

比錢果下有扣返, 按比例平過原價/或者有寫 tax乜乜乜乜

意思係件野要寫住sold by Amazon，咁先有全球一年保同埋售後退貨都會好啲

感謝

好抵

唉屌 太遲見到已經set返原價 揼春

琴日買左sabrent嘅朋友你哋揼春未

原來上面已經講緊

咩枕頭好

冇記錯試過 28x

有咩好揼春
Gen 4黎

v11

自推一下

爬吓文唔駛死呀，上面答咗啦

貴 上星期bestbuy G14 $1200有rtx2060max-q

有無探熱器介紹

要加變壓器？

我買第2隻，好訓不過美版，想買埋歐版

亞洲區我會推digital slim

尋日買咗隻sabrent 2tb

見佢話勁firm
係咪真係勁硬？

一分錢一分貨
除咗seq read用得盡條pcie4.0 其他好多都慢過970 evo plus
而且write cache少 一爆咗就勁慢
同價就一定揀Samsung ssd嚟講有買貴冇買錯
追得pcie4.0新嘢就咪貪平買中低階model啦

其實點解會ban 我
你哋用使唔使交billing statement?

隻970 pro 到而家仲係用得好爽
利申：三叔ssd打手

你條link用緊sabrent QLC果條用comparison
琴日150美金賣緊果條係TLC黎 write speed差好遠架

新出又係得亞洲先有，我諗今年難啲做到特價
利申去過豐澤撚實物真係輕v11好多

無原因 好西吱的 開過la
我試過無lala比人ban 信用卡過咗期認證唔到
打電話佢要我up個主地址
係集運地址黎所以怪怪地 條友態度勁唔耐煩
最後都話唔岩開唔返 無其他方法

香港都係賣緊3400/3700 ，唔算貴啦

MX MASTER FOR MAC 抵嗎？99.99

Mx master 3 for mac

等減價

裝個keepa咪知到最低價未囉

雪菜巴

而家開始左？岩岩extend左七日prime

我訓係軟，但感覺同Sinomax差唔多

我多數買牌子野

有冇巴打可以解答，用信用卡俾錢，究竟用美金 or 港紙找數會抵啲？

定係其實冇分別？

呢到巴打會叫你爬文或者唔買最抵

未

為避免瀨野 我通常簽外幤

#1懶人包有答案

今日個舊同事 同我講 今日black friday 又買到窮
我心諗 今年black friday唔係27號咩
轉頭望一望個月曆 今日13號
原來佢以為 13號星期五 個black friday 係特價果個

簽外幣瀨野要退貨會蝕滙價
簽港幣就唔會
點解驚瀨野反而簽外幣？

為回贈/里數

退貨cut單可以打上台叫改返個匯率
回贈少左就冇得argue

明明到prime trial已經到左期, 但冇得取消

本來manage membership取消個掣冇左, search help搵到有另一個end membership掣, 按左話No Prime management or cancelation option available for this account.

暫時冇收錢, 係咩玩法?

屌柒alexa

支那嘢定支那製先？
你係咪想講原來係貼牌支那貨？

打去銀行叫佢改?

以前試過蝕幾百蚊

有無巴打有枕頭推介
上年諗住買 tempur 連登枕
不過睇到d 巴打comment 話臭同太細 所以卻步
唔知隔離隻 royal therapy 得唔得
見佢amazon choice 又多正皮 又平d

放兩三日就唔再臭
同埋你買large咪唔細囉

買床褥送左呢個，軟熟得黎有承托
睇camel見做過特價$96

連登枕我都有
真係好臭 通風通左成個星期都好大陣臭味
後尾放左入衣櫃用驅蟲丸薰佢兩個月先至拎黎用

bestbuy 你買到返香港咩

有無人試過集運soundbar 返黎

未交過

只係好耐好耐之前，第一次用果時會hold該國貨幣1元（如開amqzon us就hold 1美金，uk 就1英磅咁驗證信用卡）

直運

samsung 無得直運

有冇cut單？

無知一問, 日馬運雪豆嚟香港好l貴, 點先知prime member有冇free shipping?

日馬冇international free shipping

佢 show unavailable
再留意下先 thanks

順豐運緊嚟，不過一日未打開個盒確認有3盒都未叫成功

Large 近排平極都 80蚊
加上唔知會唔會臭到頂唔緊
好似好大風險 (窮撚一條)
睇埋bf 幾錢先

我仲記得我想取消果陣
又yes 又no 按左好撚多頁, 不斷講你會失去D咩好處

我都pause咗prime

原本我prime trial 12號到期，早兩日佢比我extend多一個月。

本身佢offer 個價已經多左差唔多2%
有d銀行用係海外用港幣簽帳會收多1%手續費
夾埋要成3%

呢款，其實係瞓高定低果邊？

本身有貨 推介完就無
我自己都想買多個

2折

集運有咩好問
真係驚唔見跌爛咪買集運提供果d保險
不過一定無直運退貨退得咁方便，有定心理準備要硬食

之前澳紙低水個時好多人係澳洲買*** q90r
計埋運費先7000蚊
家下匯率升返哂 完全唔抵
如果要買係美馬買寄去免稅州船運返香港
不過同大陸水貨比都唔平得幾多

支那野

[member]有冇得要一部？[member]

有多放唔放

用apple time capsule 諗住換，有無router 推介！？

已買，好似按摩咁舒服

恭喜，個價真係好正，我懷疑係咪佢哋打少咗個1，之後俾師兄啱啱見到

上年買過 B&O H9i
400USD 👍🏻👍🏻👍🏻

外置SSD有冇推薦?
想買隻store cut左既片
1TB應該夠用
Samsung T7感覺好似唔錯

不過可以嘅話想平啲

竟然無cut，好佛心

shipping to hong kong ?? 美森直運連集運都唔洗？？？

係又幾好啵

但怇穴係直接減200美金喎

但佢真係直接減200美金喎

我冇收到extend

想問下如果買個ip cam 返黎，香港既iOS app 用唔用到？

真係唔知點解，全世界都要賣過千，出名平一截既支寶都要1300人仔，師兄只要400HKD

想買部kitchenaid.....不過好似無平

3 部$149.97，但要另外收我 $37 shipping

Bestbuy官方有係ebay賣野，有時找到

bns運唔運到電話
想入部pixel4a
真係未試過運有電池既野

問CS

美版比較硬
丹麥製比較軟身

運到，上年 black Friday ship 左部 Pixel 3返香港。

快到Price tracker 都反應唔切就冇左
咁都比你撞到

有無人會買LC煲
想買啲廚具但驚佢過到黎爛左

我係扣完1USD就鎖咗我ac

直運唔到？前排買4a都係揀直送返香港

想問美森Nas電壓係咪同香港唔一樣？

英國買係咪一定要用prime無得用bns
如果唔係會食VAT

集運當本地買，要比稅

屌原來BNS運到電話?
我見佢禁運鋰電池product既

減好多

㩒入去睇下講乜先啦

Same

新手用AMAZON 想請教巴打 想買啲razor blade 同shaver 有冇推介 唔好太貴

請問amazon有無唔係mic按腳機？ 唔想幫襯香港啲大牌子 幾乎全藍咁濟

平到呢

lm等無線mouse keyboard 大減價

你係未開分身

都冇左直送一排了

第一次買美馬哪有分身

謝謝提點

冇貨

有wo

勁丫,點解可以咁都找到~

想問各位巴打Black Friday

6~7 千電腦有咩介紹

用文書

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (49)，歡迎問NOP/新手請睇下#1-3

Black Friday係咪要等27號先最平完全唔識同冇買過

終於到手，希望冇壞

通常個個星期
Pre Black Friday sale 都有
Pre sale 完唔guarantee Black Fridays sale 同一件貨都會減
過左27都會有少量野有減

想請教下買mon係邊度有得睇電壓?
完全搵唔到有寫，但怕買完返黎唔啱壓要買火牛

隔離開咗BF/CM post
睇嚟呢個post可以收皮

無關係，個邊一定大把新手問問問
我地可以繼續係到傾

十二月呢度可以翻生

星期一係香港買 $2249
不過係2018版

兩邊睇

好想買個orbi wall plug
香港而家無得買
想加隻係走廊位

有無android tablet有減?暫時剩係想買呢樣電子野

想請問下點睇個件貨係110V 定110V - 240V ?

留意下fire hd

google冇

無寫唯有自己上網搵
或者係發問區留言問賣家/等其他買過的人答

時不時都收到email叫我答，不過英文太屎多數skip左

我反而睇中三叔s6 lite
個mon夠大仲有支筆玩下

當然支持有bit加持嘅

有冇電腦dac推薦

等3070新機喇

想買電鬚刨，braun平刀型定飛利浦3個轉個隻好

電腦野，pre sale 就好買啦
多數未到black friday 就賣到冇晒

其實PRIME係咪都唔一定免運?
我想買個樣搞完PRIME都係照收我舊幾水

prime還prime
免運香港還免運香港
兩樣野黎

認真答你 攞隻牛/插頭上手望下就有

驟眼睇以為隻手咁大

上年買過staub 99蚊24cm 直送冇事

睇緊braun 7同9系

爬曬文除左SSD無野買

美森 nb 用邊間集返黎最好？

點樣揀用hkd埋

暫時真係冇咩嘢特別覺得抵買

見係做緊deal想買個耳機黎打機, 但好多都係雜牌/唔係sold by amazon

我都想買部tablet
只係上網、睇片

fire hd值唔值得買?
我怕部機太平，手感會好差

大家都係罩PO人

但都無乜人討論

探熱器抵唔抵買,有無咩介紹

其實不嬲都好少人討論㗎啦
個個都喺度話買咩買咩
一係就問埋哂啲無腦問題
都冇乜人話真係好有啲咩好買

前年好似都幾多人討論

咪俾班伸手狗搞到個個冇癮
問完又問 又唔爬文
今年仲巴閉可以屌返人轉頭話人唔幫佢地

google下review好難

baidu得唔得

今年bf都用呢個post?

上網問手感, 驚就用三叔行貨算吧

隔離post
你鍾意喺度講都得嘅

我想問AmazonGlobal Standard係咪都係5-10日到
尋日落完單都仲係比唔到日期我
去件貨既sales page睇 Usually dispatched within 1 to 2 months.

你講得啱

我幾年前，真係買咗部平價tablet
手感好差
然後改咗買三叔，用咗幾年

JP: Amazon Black Friday 2020 have not yet been announced.

When is Black Friday 2020? Black Friday 2020 is celebrated on November 27, the day after Thanksgiving. Dates for Amazon Black Friday 2020 have not yet been announced.

補返

唔係sold and ship by amazon?
正常5~10日一定到
最快果次返工落單 放工已經pack 好出貨
3日收貨

係payment到係咪用USD比錢會平過用HKD個rate?

可能我地FAQ 寫得唔夠好

Yes
主題係「1人N件」

似係會平少少

你放哂係#1同置頂都無用，啲人根本就唔會睇
個個一入黎就問，問完就出返去睇其他Post

留意懶人包

一來
二來如果揀港幣俾錢係DCC，DCC俾錢好多銀行係唔俾任何信用卡積分

邊間咁衰？
hsbc 原全冇呢個問題

DBS, citi

想問個on9問題
gift card 50送15係咪㩒左Apply code to account就唔需要入多次就直接生效？
見俾錢個度冇show到我有用條code

唔好用app 買

好我電腦試試，thx巴打

係唔係要同一間鋪買夠某個金額先可以free shipping
定係overall 夠都ok?

Overall夠就得 佢會寫乜野買得乜野冇得free

跟機枕頭

果晚買完 你隔左一日先sd黎
多謝哂

oral b genius x limited 又做緊半價

好吸引喎
但如果新果枝IO都做大特價，你點揀？

香港代理：好嬲好嬲
等我負皮你地先

一定買IO

我今日係屈人寺拎過枝io上手，個手感真係好正

有冇香港保養唔重要
amazon退貨都仲方便過佢哋

想買部水貨電話 嗰啲at&t unlock機 香港用唔用到

自己查返WCDMA,lte bands 果d 岩唔岩香港用咪得

有電池未必送到

睇下你咩耳機囉，普通耳機唔係sold by Amazon 都無問題

係amazon買gift card自己睇路 比佢bam account唔會退返錢比你

等緊io特價

投資涉及風險

睇cm枝x limited 跟110-130v charger

如果淨係Lee樣都好啲 最驚有野lock住

上年BF比佢食左我200蚊美金 屌佢老母到依家都未覆我email

其實真係出事的話，買 Gift Card O個陣已經會出事...

我自己就買野先出事 到依家都未覆我email 打去問又話會有咩鳩account specialist通知我 最後乜鳩都冇

買gift card比自己有咩問題

我點知 我都係咁買 上年都有人用用下比佢bam 不過佢直接用信用卡買野所以可以refund
所以我先話買gift card小心啲 就算買完入落自己account都係咁話

你呢種ban 關gift card 咩事

冇話關gift card事 一直都講緊唔知點解會bam 只係講好易比佢bam
同埋bam account唔會退買gift card錢 提返大家會買貴少少既野要小心啲姐 盡論用信用卡直接買

落咗單幾分鐘想用第二個ac 買多幾部寄公司件嘢已經轉咗做currently unavailable ，都以為比佢cut硬

到底點mon到呢類減價野

因為你句野都幾誤導

第一眼會令人覺得買gift card比自己會ban

其他人情況係點我唔清楚,但我自己正正常常用左幾年都無事

嘩大佬...返去重讀啦，唔好害人

我唔想誤導人

但我用緊隻soundbar係120V

條線125V 15A 插落250V轉接頭

用左一年都無事,我仲要係最近屎忽痕睇下先知原來隻soundbar係120V

有無讀電既ching解釋下其實關唔關電壓事

定係同電流有關

見佢有分series 7,8,9
請問知唔知有咩分別

正正常常點會ban你
gift card買比自已用應該唔會有事

唔係我一個人中伏 佢bam人係冇準則 就算交齊資料對足billing address都唔一定解
你自己追返上幾個post同呢個post都有人提比人bam even上年BF都有幾條友開post問點搞

特登搵返封email出黎 原來佢講到明係gift card問題 屌佢老母我就係amazon到買gift card都話我violate terms and condition.

係唔係淘寶gift card呀 黑卡一定ban account

你自己買既 比返購買證明比佢

聽講oral b易擦傷牙肉，係咪真？

如果買gift card 搞到lock account，咁即係佢懷疑交易有問題，咁個交易（買gift card)就會自動取消

有冇人遇話順豐UStoHK未收到話你收左

森林個送貨系統成日都鳩鳩地
買口罩嗰期 外判職員仲成日扮送貨
但係其實根本就冇送過

但sf 個閪app都show派左

apple野係咪全球保？

打去屌佢囉

有無銀包抵買？

兩日一定唔可以chicago到港

而家美森直送黎香港要幾耐？

問左amazon叫我等下先
好奇有冇人遇過一樣情況

買銀包記住要check size
美金比港紙矮身
買返黎放港紙會凸出黎

多謝提醒

睇你邊個倉
同埋上機果程你要由
Package has left the carrier facility
開始預2-3日

之前都試過呢個勁尷尬嘅情況
仲要係送俾人

有sim的全部都無

我係有account specialist send email嚟 叫我又交多次billing statement 交完幾日暫時未有回音

終於有嘢睇

Strong post LM

想問下三星970 EVO plus SSD 1T 呢個價係正常定平左呀？

4100嗰度寫住check out會再減三十幾蚊港紙
但係到check out都係冇減重係315蚊
點解？？？

你冇打tick

暫時冇乜抵

日本Amazon 送到黎香港？我揀個件貨佢話唔送去香港

集運

睇唔到

暫時都係本身果啲deal

試過amazon買野俾錯件貨我
我寄返左refund但無陪足全數
要我蝕來回運費
仲要搞一大輪

買Clarks 洗唔洗等bf?

用緊edwin jagger
shaver用p字頭

閪美柒共 落毒政權
持續落毒 落毒治國
不得好死 不得善終
人賤如糞 永世惡報

考慮緊買一部Blu-ray機

諗住買個細mon比部macbook同埋air purifier

岩岩150$ -15$ offer買左3m 濾水器

我情況同你一樣 但係我轉寄OK自取 今晚放工去睇睇先

等緊順豐客服返工
點轉OK 另外比錢？

佢如果寄順豐 你可以係順豐個app改收貨地址轉去順豐啲自取點同櫃

唔洗加錢

客服問

依隻Sony 得唔得？
Sony Noise Cancelling Headphones WHCH710N: Wireless Bluetooth Over the Ear Headset with Mic for Phone-Call, Black

搵多兩間賣家，上次買嘅耳筒，有啲送有啲唔送，我揀嗰間賣貴幾百日元，但送香港，9X蚊港幣運費，比估計送到日期早四日，未到商家仲email feedback，不過日文唔識睇

全部唔送就搵集運，不過最好盡量唔好，有寄失或唔知幾時到風險

我又係咁

呢個post都幾多電壓問題，美馬日馬買電器，通常110V, 部份產品會有得較110定220,或者係有隻牛嘅電源線，佢隻牛係全球電壓通用，唔清楚就問清楚先好買，非買不可嘅110V 電器就要預買定變壓牛

以前日本好多電器可以拆蓋調電壓，例如金嗓子擴音機，唔少型號裡面只係調jamper 就可以變220, 價錢係行貨9折到88折（加埋運費），咁搞香港代理就抗議，佢只提供1~2年保養（唔會壞，根本冇保護），後嚟廠方改咗改電壓方式，要甩線再焊接。

所以我估冇清楚標明環球用電壓，多數冇得改

jumper * typo

係到問電壓不如自己係Review睇吓有無人答
再唔係自己Google仲好啦

新手一問 11月27日Black Friday
係咪全部野都會平左?
個優惠係咪果一日先至有?
我見到有D貨品而家都有減價 但到Black Friday 我點先分到邊D係普通減價邊D係Black Friday 減左既價?

Block鳩啦

可以拉落去睇埋下兩個留言

lm
有啲想買switch同牙刷

上個google有人share in app purchase可以送多$20
但我撳入條link佢話Sorry, but you are not eligible for this offer

The offer is valid only for customers who have received the offer information directly from Amazon. For full promotion details, please see terms and conditions below.

我google完都冇呢個promo，有冇巴打教可以邊度撳

指定客戶 無揀中你就無

都話你冇資格
你搵黎做咩

問左
佢直頭唔覆我留言

第一代係
10月份出左第2代

水牙線推介

用ONLINE CHAT都唔覆你?

之前連登枕不嬲要用代運

咁我想問black friday係咪會平過early black friday

唔爬文唔自己出d effort都想執便野

我想問聽日個市係咪會高過今日

買部ps算啦

唔得，買XM4

打去順豐問下比啲壓力佢
我岩先打完
好似乜都唔知咁
問佢件野係邊同邊度簽收都唔知
話晏啲覆我

我都Skip #1碌咗廿版然後又問咗一次
好佩服大家有咁多嘢想買

我淨係日日上駱駝睇top drops就算

Clarks 自己summer sales 仲平過bf,仲要唔會狂斷碼，特大特細腳不在此限

有冇mouse推介

下期六合彩開咩

有無ip cam 推介下

香港活動折完都係貴過外國正價

一陣自己伏左就上黎屌又話BF最平

一陣班伸手狗又咬人架啦唔話得佢地架
佢地會話問鳩問題你咪唔好答囉 但係人地唔答班狗又不停問 阻撚住哂
一個問完過兩個回覆又問 伸手狗老母生對眼俾佢地都唔知做乜

我上網睇Samsung 同lg d tv 係國際電壓
有冇勇士試過amazon買電視

美國電視唔啱制式 解唔到香港訊號
返到嚟淨係一部 smart TV 睇 YouTube Netflix
睇電視台自己另加機頂盒

gift card用唔晒嘅balance係咪可以留返下次用

佢找數嗰陣應該有寫架喎

唔好再問開始咗未， 27號先係， 點解你想要嘅嘢冇折，係咪未開始
因為日日SALE 嘅貨都會唔同， 年年特價嘅貨都唔同
唔好再問點解上年WIGGLE UB 有折今年又咁貴

好似冇

起香港水貨床褥店買都好似差唔多

再有伸手黨，毫不客氣

尋日起cwb d雜貨店買8蚊 少少驚漏電

1001 is coming 雪菜bot

3，5，7，9其實有咩分別

唔知呀，但9應該係最勁